必睇！9年前已講中晒成個運動到現在的情況

睇完之後 覺得 有人帶頭老竇搵仔好重要

黑警蒙面 其實係重要訊息

大家一齊講下中咗啲咩

民族意識已經成型🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰
冇人可以阻擋民族既腳步

推

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

push

係,我都煲左兩次

推！ 呢套嘢完全係抗爭片示範

跪黑警中左

Sor 但嗰4個抽氣扇旗可唔可以收番埋

好啦

緊急法 前朝劍斬當朝官

一樣踢開

主角就係前線義士

Happy Kongner 係真高質channel

大家記得做好益者三有呀

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

我城

林鄭 只係一頂帽

呢部電影可以係中國上映真係好神奇

pish

搵人幫手推

無人做影評，d 人唔明

幾日前睇咗，推

出影評 就已經上左

終於有post 講 Happy Konger

重點係武力同政治正當性
冇咗一樣，一係就落草為寇，一係就跪著要飯
武力＝勇武前線
政治正當性＝數以百萬計的民意
民意唔係冇用，唔好諗住拋棄民意就會贏
亦唔好諗住只追求民意就會羸
睇形勢再下注既人好多，嗰班人係唔可以用言語說服
我地要做既係表現出我地可以贏既姿態

而且張麻子係用「擒賊先擒王」，並唔係用「老竇搵仔」
你打贏武智沖係冇用架

真心覺得佢地整嘅片好比心記
同埋content creator 好有內涵

一係就廣電局有心放過，一係就憨鳩鳩

呢套戲要被失蹤了～～～

建議睇全套電影，有好多野佢skip（可能佢覺得唔關佢想講嘅嘢事）
印象中師爺其實先係官

將來香港國歌?

絕對有資格

一開始係佢買返黎，不過比人搶左

成日煲深夜角落頭

612 721 811 831

幫手推

痴撚線，呢條狗乸咁似凱寧bb，飛哂釘都唔知

當年嘅通識老師帶晒成級學生去戲院睇，雖然當時烚下烚下，唔係太明套戲up乜，但係都有好深刻嘅印象

Push

呢個要推

高質

好中

米茄

up

Happykongner 個名笑咗

依家睇前段內容已成現實

唔明套戲點解上到畫

Tui

各位關注民主自由的朋友：

我們是一群來自香港的示威者。
由六月初至今，反對[送中惡法]抗爭開始至今，已踏入第三個月。
過百萬位香港人多次以和平、理性、非暴力方式向政府表達我們的五個訴求。
更有7名義士的不惜犧牲自己，以死相諫，試圖喚醒當權者僅餘的良知。
可惜，在中國共產黨全面控制下的香港區政府堅拒回應市民的訴求，更借助香港警察的軍事力量，歪曲事實的假消息，無形的白色恐怖，意圖消滅所有示威者。

我們在此向獨裁政權表明，如此卑劣性之手段絕對無法令香港人退縮或認輸，直至答應廣大市民的五個訴求。

一、徹底撤回逃犯條例修訂
二、收回至今所有反送中抗爭之暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者之控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫暴
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

香港當前面對的已經不只[送中惡法]的政治問題。

執法：
721元朗事件，831太子事件，刻意暴力攻擊示威者，濫捕。
警權之大，前所未見，己達至軍政府統治下的戒嚴狀態。

司法：
為達到中共維穩目標，公然遣背法律公平公正的原則。
不斷政治檢控示威者/區議員/立法會議員。

行政：
放仼警方使用過份武力，更加直接表明支持。
散播白色恐怖，打壓一齊反對聲音。

人道：
凌辱及暴力對待被捕人未，包括性暴力。
故意攻擊救援人員，阻止救援人員為傷者進行急救。

中共勢力已全面入侵香港，徹底違反《中英聯合聲明》所承諾的一國兩制。
解決當前的政治問題已不能令千瘡百孔的香港重回正軌，我們必須重新建設整個政府體制，實現民選政府。

為對抗如此醜惡的政權，香港人經歷了無數血與汗的洗禮，然而面前的高牆已非我們可以獨自打破。
所以，我們在在呼籲各支持民主自由的國家/組織/市民積極介入，以不同的方式協助香港對抗極權國家，或制裁支持極權的人士。

包括：
凍結個別人士在國外的資產，以經濟方式懲罰
禁止個別人士及其親屬入境，以外交方式懲罪
派員協助香港人籌組新民選政府
給予政治庇護/公民身份

不自由，毋寧死。香港人定必採取一切可行手段，使香港邁進成為民主、自由、公義的社會。
以上參考過往的宣言

唔知有冇用，但我覺得要向外國講出我地嘅要求同現況

有like 有subscribe 有share

[簡易懶人包] 真相浮現，831太子站極可能真係有人死，已非坊間流言既程度

五大訴求 缺一不可
九名死士 過千手足被捕
黑警依然逍遙法外
警黑勾結 濫暴傷人 暴力鎮壓

※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第45日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民,部分市民被打致骨折甚至腦出血
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第4日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
17.出言侮辱及性騷擾女被捕者如以手襲胸及襲擊男被捕者下體
18.在拘捕及拘留被捕者時作出大量侵犯人權的舉動,包括在如廁時強制不准關門,以廁所水當作食水供被捕者飲用
19.在使用扶手電梯使踩著市民的頭部
20.在拘留其間提供及被捕者的飯盒份量極少,嚴重苛待被捕人士
21.故意推遲被捕人士如廁的時間,有被捕人士更要由晚上苦等至早上11點才能如廁
22.故意阻止及延遲被捕人士聯絡律師,導致他們在被捕時的權利受到嚴重剝削
23.警方聲稱被捕傷者均送往廣華醫院,實際上當晚所有傷者均是送往瑪嘉瑪醫院,有欺騙市民之嫌
24.有被捕人士發現被捕人士有至少70人,明顯與警方公告數字有出入
25.有被捕人士發現警員手上持有被捕名單,當中知名人士名字有特別標示,及後亦有當時人表明當日沒有不公義對待,顯然執法不公
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識

幾精彩

好片，好過睇浪費人生記者會多多聲

學佢話齋用腳推先！

可以廣電局d人睇唔明，同西方抗爭片唔同，因為無華人抗爭片，行得太前

還我 831 真相！
不要港版 64！

［還我 831 真相］點解口吐白沫？原因在此！

721 唔見人！831 打死人！

到時可以無咁沈重，激昂d

睇埋片真係咸到收唔到聲

套戲啲對白先係重點

一定要睇曬套戲

睇完完全唔覺過咗兩粒鐘

應該係中國式抗爭片先岩

依刻我地係武力醒覺既樽頸位到

幫推

讓子彈飛呢條片都呼應返之前830斬休班警個post
好多人都係講就兇狠但係無實際行動，所以前線來來去去都係同一班人。
同埋現階段已經唔再係顧慮民意既時候，因為我哋都明白大部分人係憤怒
我哋更加需要諗係點樣贏

因為佢表面上都仲係讚緊共產黨
暗裏偷偷地串呢啲就當隻眼開隻眼閉

原來9年

佢地長期被洗腦 睇唔睇得明都係一個問題

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐（27歲） - 4/9/2019
9人離世

還有：
4隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

《願榮光歸香港》

殺龍巴絲可能好少，但作用好大，你見d狗蒙面就知真係開始恐懼

Pish

讓子彈飛一會吧

香港人 撐住！
btw 姜文

香港象徵
洋紫荊早於1965年獲被定為香港的市花[2]，當時的市政局選用洋紫荊作為標誌，寓意香港這個遠東海港，有如該棵於1880年唯一一次於野外發現的洋紫荊一樣唯一和珍貴。

1990年代香港教育電視中學英文科片頭以花卉系列為主題，其中中學二年級版本為洋紫荊 (Bauhinia Series)。

1993年發行的香港硬幣，因為香港主權即將移交，過往一直印有英國君主頭像的香港貨幣需要更改設計，作為香港象徵的洋紫荊，被選為取代伊麗莎白二世頭像成為印在香港硬幣的圖案[ 3]。於同年成立的香港金融管理局也採用洋紫荊作為標誌。

於1997年7月成立的香港特別行政區繼續採納洋紫荊花的元素作為區旗及區徽，區旗的洋紫荊圖案花蕊以五顆星表示，與中國國旗上的五星相對應，寓意中國大陸與香港的關係，雖然洋紫荊原為紫紅色，區旗只用紅白兩色，象徵香港實踐一國兩制，故洋紫荊圖案改成白色。

在港英政府時期的多個政府部門及機構，包括醫療輔助隊、民眾安全服務隊、香港懲教署、香港海關、香港消防處、政府飛行服務隊、香港警務處及入境事務處等政府部門的徽章設計，都包含象徵英國皇室的皇冠，於1997年香港主權移交當天均以洋紫荊取代徽章上的皇冠標誌。

香港會議展覽中心新翼向維多利亞港一面對開為金紫荊廣場，放有像徵香港主權移交的金紫荊雕像，寓意「永遠盛開的紫荊花」。

睇唔明就唔會咁紅啦
上面班友生存慾好強
好多嘢都收收埋埋唔會同你講

而家已經到咗捉假黃四郎等班勝利球迷以為黃四郎輸咗個PART

就算人民有槍，佢地都只係會跟著就贏利既一方

我覺得嗰條肥佬
係鄉黑

捐左少少錢比happy concer

第六個覺悟

照套片黎睇 應該會得民心 (?騎牆派)

藍絲一定要私了

令d狗怕人重要過減低數目，麻包袋目的唔係減低數目，係種下恐懼

推 好值得睇

好啱!!中哂!!

佢意思係一開頭俾張麻子問個陣扮係師爺

我覺得藍絲就係騎牆派

907 機場攻略正式出爐，唔使再驚大逃走！

問題係上面有5粒星架 仲要支那紅

郁手嗰啲藍絲，應該歸類做狗

好認同打係一定要打
但唔好俾情緒控制
其實好多人都明白
但點樣面對呢種極權先叫正確
張麻子都話有槍（武力）
我地香港人強嘅不嬲都唔係呢方面
就算搵咗一兩次仔都未去到平衡到

武舉人打人同扮土匪作惡都好應棍
唉 真係好撚賤格

預言

其實我係認同嘅,響個實力非常懸殊之下,係需要武力，但問題係我哋而家呢一刻勇武嘅行為係咪真係一種實質嘅武力？ 係咪有另到對方懼怕嘅條件？

can u elaborate?

我始終都覺得唔係顧慮民意,而係真係唔怕坐監嘅人( 暴動謀殺嗰啲 )唔係大家想像中咁多
我點睇都睇唔到真係好多人唔怕坐,如果係咁嘅話唔會次次一有速龍啲人起勢狂跑，都目前為止 冇搞重傷就算做鬼嗰啲好似都冇事？

不得不讚係姜文表達手法高章
所以可以繞過審查班人
佢想表達內容大多用呈現方式去表達
通過角色互動，情節去表達
而唔係畫公仔畫出腸係對白入面講出黎
同埋套戲劇情上其實跳得幾快
審查班人跟唔上都唔出奇

大把
瑯琊榜講64，大陸人都睇唔明

----------------------------------------------------------------------------
太子CCTV最快星期6會被刪除
我地要有一次大集氣出太子 制造輿論壓力
將831死人嘅概念植入市民心中
令全港市民聚焦落黨鐵 迫佢交831嘅CCTV
絕對唔係要依兩日咁得幾十人圍太子警署咁
一定要上千人
實行將太子站鋪滿白色鮮花

依家號召各位巴打
聽日9月6號1930集氣千人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起
----------------------------------------------------------------------------
【831】9月6號1930集氣千人太子站獻花行動post

有，但唔係主流 即係麻包袋，唔需要去到屠狗因為需要嘅覺唔太大，要hit and run 10秒內打左就走，要頻密發生，唔需要令佢哋有太大傷害，足以令牠們好不安， 你睇牠們幾怕狗仔比人蝦就知，毒d 講打狗仔仲有效

不過打狗仔唔好認，因為目標唔係群眾唔係民意，係狗心理only

麻煩睇埋我#130個reply ,懶再打

我自己覺得大家真係怕既係要去差館坐48個鐘多啲
懲教啲人仆街極應該都唔會有班狗咁賤
點都好呢一點都係呼應返米加講既社運民眾心態
一係為理想 二係為利益
好多人平衡過利弊
發覺為左呢場運動要去新屋嶺，或者坐十碌八碌唔抵
所以有事都係走先

sorry

又嚟民意撚
老豆搵仔點會無用？
唔用武力你點令佢跪
佢唔跪你點擒王？

但要搵仔
首先極勇武嗰批要搞地下化
然後先逐步步嚟

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第一期Link :
第二期Link :
第三期Link :
TG CHANNEL :

share過好多次都冇人睇
識有同事只睇NBA

要贏喔

兄弟爬山 各做所長
營養＋運動 身心感覺同樣重要
唔係淨運動chur 死左仲點有力幫手
小弟做補師 大家同我頂住
集結正能量 我地要團結齊整地贏
決定想改變想學野就入黎

借個位提升大家體力幫手長期行路/封鐵後點行

黎緊咩行動都要齊出
全民行動 健體惡補知識同黨鐵政府頂住

和理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
POPO打無辜民市打到出面
人人都要有自衞隊身體質素
鋪鋪封站要長途跋涉
唔夠體力行唔到幫手😭

Step 2. 補水 補電解質
飲夠水
每日飲體重x50ml水
每半個鐘每淡唔多過300ml
平日飲10個鐘
會去多廁所 但幫身體補水換水好緊要
電解質 補充成個人體液
保礦力稀釋5-10倍更有效吸收
就咁飲太高糖唔吸收
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
依家風頭火勢
不分化 不割蓆 團結 正能量
我要所有人隨時隨地可以極速轉場
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地可以更團結 去改變香港

衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界只有你可以有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
如果想做下運動放鬆
歡迎黎搵我做下運動
有街頭健身

長期戰爭 齊上齊落

We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

林鄭條合成片，令我諗起套戲周潤發替身，有無IT 神人合成d片做佢，有無得諗

其實呢樣野好難突破
個個都仲有老婆仔女
同套戲一樣, 如果唔係死左個仔佢係唔會揀呢條路
自己俾人拉左要入去坐, 害既係幾個
好明白呢d人點解盡左佢個人能力做到最盡
而突破左, 有呢個覺悟既人就係真前線手足

同埋套戲年代始終唔同, 拎少少概念比較下諗下而家好了
我地而家有果手牌, 點樣可以走到最後

你贏咗咪就係民意 (騎牆派)
條片既第九個覺悟

好多嘢一早有浮面

可惜個時嘅你、我都係乜都唔理
返工嘅返工，讀書嘅走堂去玩

幾時有理過香港

始終佢有得派錢有得派槍,我地要再諗諗計

神作！！！推！！！

推 高質大家真係要睇

錢唔洗派，政府已經拎人行左出黎，只係無槍去打，但套返現代 香港人權法案 都算係槍 有實質傷害美國戰線好重要

要損害權貴既利益

終於有人post
高質分析 一定要推

而家太多人比佢激到尻沖......美國星期一開始處理就算加快唔係冇可能攪一兩個星期,而家太多冇目的沖,真係好難推算,始終呢D野冇試過發生過係發達國家,仲要係國際金融中心

exactly
仲要有理想 唔介意犧牲自己 嘅人只係得一個(主角)
呢度幻想係有幾千個幾萬個

True 當時好多人都會覺得未咁快
其實一日都係中共政權 一日香港人都唔會自由

幫手推
[大整合] 831事件未必得2個死

所以佢都睇你唔好比憤怒支配

姜文

只差未斬假黃四郎,只要斬咗,D勝利球迷就會衝去打真黃四郎.

咁張麻子最後都要靠操控民眾先攻得入，民意的確係成敗關鍵。今次運動可以走到呢走當然勇武要記首功，但主流民意唔切割都好重要。
老豆揾仔同擒王都係手段，老豆揾仔老實講唔會令當權者跪，只有牽制前線警員作用，話比佢哋知會有後果，但似乎唔係咁有效，可能佢哋被洗腦太深，被利益蒙蔽或毅進仔未能分析後果。

睇曬 至勝之道在片中

最緊要，引起美國嗰邊嘅迴響同明白我地大部份人支持法方，其實就係9月8日要多人，美國旗多🇺🇸，波人唱美國國歌，平時地區沖特冇乜所謂，因為引起唔到美國國內大既迴響

我覺得 9/9 美國國會係一個關鍵
所以 8/9 大家都出黎

其實呢個真係突變嚟

如果777 6月時撤回， 絕大多數人唔會見到呢個制度係咁殘破不堪。正因為佢無撤回，照妖鏡將成個制度問題一覽無遺咁俾全香港有良知既人睇到。

我唔敢講好多人支持港獨，但而家一定好多人會思考究竟港獨係咪唯一出路。要知道真普選其實換個角度同港獨無異，而呢個轉變，正正係腐敗既制度係短時間被爆露得太緊要而催化出嚟

係，觀乎所有行動真係會令共產黨高層受影響既只有人權法案

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

套戲係碌咗個鼓出去，香港係一頂綠帽

而家問題係佢好難會一日半日就處理完(睇資料史上最快法案真係一日KO,最長可以去到700幾日),我係怕太多人忍唔住真係去攻狗屋 (反而搵仔其實係有利)

好多人到依一刻都係自決唔敢提，獨立唔緊諗
再唔係就話今次運動目的唔係爭取獨立
咁你一開始夠唔係爭取雙普選啦
依家唔係逼你表態喎，但係今時今刻我覺得你諗定香港後續發展係絕對必要

姜文差唔多導演每一部戲都係屌鳩共產黨嘅,仲要可以係大陸上到,無俾政府拉.

其實香港肯犧牲自己既人已經比想像中多好多，拉左千幾人都仲有咁多人出黎，出到真槍都仲有勇武。重點係個赢面唔大，因為對手唔止港共，中共先係大佬。亦係普遍市民咁多年都接受代住先既主因。

呢度好多人blame嗰啲唔想走上前線嘅人 ( 而我深信blame人哋唔行出嚟嗰啲人好大部分本身係鍵盤戰士,真正準備犧牲自己嘅人係唔會浪費時間喺度blame人的)

但我覺得唔可以咁樣blame的，我諗大部分人計過數會覺得寧願享共產黨統治都好過坐十年，
咁人始終都係人,唔係神, 唔係好多人會願意釘上十字架

個問題係點可以connect大家
同埋都係我一直開講武力當然係佢有佢嘅用處但響現階段我哋冇槍，咁我哋嘅武力響呢一刻係咪有用， 好多人話和你飛冇用咁但係咁樣唔證明一路keep住受傷被捕係有用㗎喎

我極度極度懷疑警察自831起大搜捕係掩飾緊......（請各區報料）

因為好多人已經死左個仔(冇左未來),但係暫時都仲係後生先敢沖

制度既問題就一定會燒到一國兩制，場運動走落去必然會觸及呢個好多人認為禁忌既「底線」

7000 正評公投

「主戰線正式升級」條條大路通羅馬，但羅馬由始至終只有一個

中意睇nba可以睇埋佢一個節目叫美帝的籃球
好撚好睇
利申打手
但係你都係一撚定要睇

係架
張麻子只係對付一個黃四郎 ( 仲要佢係縣長同埋佢有槍 )
但香港 冇武器嘅情況下 係對付一個共產黨
difficult to compare

其實行得出黎既都知道制度有問題
但係永遠就唔敢提自決唔敢諗獨立
一方面祈求美國人權法
一方面無視美國提到香港主權問題

所以引起美國民眾嘅迴響同明白我地大部份人支持法方，其實就係9月8日要多人，多美國旗🇺🇸，多人唱美國國歌，個畫面觸動到美國民衆法案就快d 過，上次都試過一次，如果今次將個畫面 x1000倍 都可以好震撼（對美國人）

咁社運從來都係靠學生推動，一來佢哋家累冇咁多，未來係佢哋要受既，亦較易接受新思維同改革

對我嚟講我哋唯一 一把槍就係美國國會,如果美國唔幫我哋,我完全唔知點樣行落去, sad

人性真係好撚嘔心(我自己都唔敢勇武)同時人性又真係好撚悲哀

好難比較 我諗一個30 40歲嘅人冇咗自由係咪等於覺得死咗個仔呢...

過左 法案加取消埋香港關係法 等唔等於無左未來 可以同佢死過

廢除'公安條例'>>撤回暴動定性
臨立會 所立的'公安條例'含以下罪名:
公眾妨擾,非法集結,管有工具可作非法用途 等等
撤定性 係 治標不治本,只有廢除'公安條例'才根治到 白色恐怖[/size=6]

其實真係唔可以心急，對手係殘暴既政權，法案只要通過雖然唔可以即時對付啲仆街，但最少佢哋會投鼠忌器。我啲亦有唯一可以制裁佢哋嘅手段，震懾佢哋同比我哋希望先係重點

實在太有啟發性

必睇

如果佢玩到寧願關係法都唔要,到時係班廢老出黎有仇報仇

但係我覺得連美國都唔想迫到個步,所以真係要KEEP住過百萬民陣遊行先得,唔係佢最多過民主法,同埋話就話中國外強中乾,乾到咩程度真係好難講,危樓都唔係即時會冧,如果佢乾先佢就迫住讓步香港,未乾佢拖夠一年半載真係拖得死

呢個係炒攬，唔係同佢死過，係要一齊死。因我哋見唔到勝算，所以一齊輸

幫手share出去
airdrop！印出黎！派街坊

<願榮光歸香港>請大家一齊文宣！印歌詞派！等更多人識唱

而人權法案先係裝備武器同佢死過

琴晚睇到！正！

我覺得最急係airdrop 美國國歌 for 9月8

推！

同樣重要，到底831 失蹤傷者去咗邊？？？？
點解我哋無人去港鐵總部大樓要求交CCTV ？

因為曲

岩岩睇晒

推呀

而家好多人我覺得唔係送唔送頭,係已經絕望但係唔係用自殺的方式而家發洩完最後的精力就"你拉未拉囉"的心態....而家都唔知呢班人燃燒完自己之後帶到幾多人上街

agree
每晚嚟下地鐵狗屋一日幾個一日幾個,都唔知捱唔捱到去國慶

好長，但睇完

講得好好

港共企圖以錄音、撤回、學季開始
轉移太子地鐵站傷亡、
六警壓脊椎休克 至今嚴重昏迷、
新屋嶺事件、阻止民主人權法案、
模糊 臥底實彈、武警滲透、清朝債主權問題等
連串核彈事件焦點

林鄭錄音：事件現時已經上升至「國家主權及國家安全的層次，加上世界兩大經濟體前所未有的張力」，她可以做的已經非常少。

破而後立
國際自由港🕊

這不單是 反修例活動
這是屬於香港人的時代革命
流水革命 元年

姜文 屈機

暗黑兵法劇本沒收gear 未來兩星期大量武警喬裝示威者 嫁禍衝擊內部分化示威者、酷刑凌虐威嚇被捕人士、邊緣打壓香港 渲染港獨 阻抗爭之風蔓延內陸、假新聞、擺拍、編輯、洗腦文宣製造風向 污名化運動、暴力鎮壓 拘捕 扣留 私刑 企圖瓦解前線、文宣 抹黑 嫁禍 插贜 示威者、暗殺 第一滴血 企圖逆轉民意 國際譴責、市民絕望噤聲 憤怒冷卻、中立派 賺錢派 政治疲勞、鼓吹經濟下滑風向 富豪商家屈服 加速瓦解、學季始開，拖延 分散 擊破、白色恐怖、清除異己、染紅香港拖字訣 雨傘結局 ⋯

袋住先 放風降溫
大追捕 清算 正式開始

平時聽埋d乜鳩大陸國歌唔覺得有咩感覺，聽完呢首終於明d人點解聽國歌聽到咁感動

真係唔鼓勵同唔可以心急，觀乎各國社運都係以年甚至十計，今次運動既發展同人民進化既程度已經超乎預期。所以有時真係要放鬆下，唔好成日話最後一戰。

國慶唔一定要勇武,係見到佢地比人拉傷心姐,佢地自己都預左拉先會幾個人都選擇留低

其實諗諗下我覺得係黑警開始失控所以佢落左ORDER唔淮開槍唔淮講甲由唔淮再5 6個圍一個等等,連雷射槍都唔比佢地講

如果佢地失控先就想唔想都係老解,如果佢地大量罷工或者真係頂唔順唔可以再當更,就武警出但係容易犯錯,無論咩情況都係香港好撚大犧牲

要睇呀

天琦講得好: 我們需要的，不是以自己寶貴的生命和他們對賭，而是在苦難中煉成堅毅與盼望。

係會好長,但係好多人未明,但係又真係冇得怪佢地,如果係你相熟朋友比人打,你都未必冷靜到,有時比藍絲親戚圍住又係好易絕望同埋會有"點都要做D野"的感覺就好易出事,套戲主角起碼都有班馬仔先

你寫出黎所做覺悟係咩ok?

推畀更多人睇

我係指 屠狗義士 在 民眾反響好細，但的確産生左作用

仲有一個原因係因為好多都係年輕人，相對會急進啲。所以認識歷史，建立公民意識，思想改革都好重要。可悲既係唔可以寄望香港既敎育界，可喜既係香港仲有好多有理念既學生。同時文宣都好仲要，另外好似喱啲可以啟發思考既片，評論都要大力推廣。

香港自治，港人治港！新口號！

pushhh

用槍射門 = 大量支爆消息新聞在大陸瘋傳

我覺得感似d

假四郎 = 林鄭或中共被制做高質合成片，引爆事件

姜文喺好識喺當時嘅禁片邊源游走，你睇下佢自編自導嘅作品多數都係禁片邊源，鬼子來子，太陽照常升起依啲

推到上熱門

反正林鄭咁鐘意放錄音

推到有覺悟為止

個channel真心高質！！！！

其實五大訴求表達到既野實在太少…
問題都係來源自中共，一日做唔到完全自治只會不斷有新既問題
呢埸革命既中心要改變

但我地有攬抄喎我就覺得比真槍仲好用

藍絲（會真係出手搞人），保皇，狗（以及狗仔狗女）
藍絲有啲係真盲目，但如果被我地用自己方法解決，藍絲知道有後果就唔會咁放肆

保皇，根本係坐冷氣觀戰加9up,如果9up個啲會有方法令佢地恐懼，係咪會再咁多9up，保皇辦公室有啲用，但都係公家錢整返，但如果係其他方面就唔同

狗，可以等佢係流浪模式時先令佢感受到恐懼

無錯 敵人根本就係中共 咩警犬 林鄭也好
都只係擋係共狗 前面既稻草人
我地槍口對唔正 因為煙幕阻礙左我地
但要做到 佢最後推翻黃四郎咁
即係要全民覺醒 對抗中共政權
係非常之困難 唔好話個位youtuber諗唔到
連姜文都知未做到

所以如套戲名一樣 ' 讓子彈 先飛一會兒'

而我地香港要做既野 會簡單少少 如果全民意識到真正敵人
敢起來反抗
而又敢唔怕解放軍

反而呢場時代革命既重點 係喚醒港豬
（ 開三槍叫佢地 唔跪 ）
多於 去到最尾 槍 替身

我話過 從來港豬既敵人 就係自己
過到自己個關 突破到心理關口 企到硬一硬寧死不屈
就無野再阻止到我地

但香港好多騎牆派、既得利益者
大量 鵝 同 黃四郎咁上下既人
敵人眾多

要真正喚起獨立 談何容易

港豬已醒，喚醒大陸人係重點，要今佢地從贏國概念變敗國概念（用槍射門），唔好將戰局限香港

中到仆街

香港好多學生係到跪

最唔應該跪同自殺

試下每人一把槍，我肯定大撚把人去殺狗唔會好似片咁淆

唔同意最後民眾進攻係因為民意，係以為勝負已分執雞，唔關民意事，係因為聽從新當權者號令，都係奴隸，根本未覺醒。

你誤解左民意意思，民眾反攻唔係因為民意，係因為以為赢左去反攻去分利益，而佢哋反攻呢個行為反映民意。所以我話張麻子操控民眾，佢用既係虛假訊息，挑動仇恨，制造共同敵人，都係中共慣常手段。
而民意之所以重要係其令黃四郎同其部下知道大勢已去，放棄抵抗有啲甚至倒轉槍頭。所以一般政治鬥爭(唔計極權統治)都係爭取民意之戰。

仲有民意係中性，同有冇覺醒，有冇公民意識無關。好似台灣，民選總統咁多年，都仲有咁多人反台獨，親中共。要全民覺醒你太睇得起人類呢種生物啦。今次運動香港人覺醒既比率，速度已經係歷史罕見，要知道香港人以政治冷感見稱，而6月到而家只係短短既3個月。

依家太子都有人跪緊

當宣傳跪是沒有用的，始終要一步一步黎

好高質
之前睇幾次都冇咁大代入感

Tui Bao kui

唔好再跪，跪唔係一個會令當權者改變嘅動作，當權者唔冷血你何來需要跪

但係當你一跪就表示你對當權者屈服，認輸，確認佢嘅權力係合理同正當，確認佢嘅行為係合理同正當

就算他日行刑，都要企喺到

唔.好.再.跪.

姜文係好有反叛精神
佢兩個仔叫姜太郎 姜次郎
比人屌係日本名
佢話武大郎都叫大郎 呢D日本人係學中國

子女： 姜一郎， 姜馬虎
btw 寧做日本人

姜文两段婚姻，有一女两儿三个孩子，但耐人寻味的是他给子女取名字的时侯，名字中有一个“郎”字，更有趣的是名字分别是姜一郎、姜太郎、姜次郎。

原來係咁

所以可以揮呢個旗

辛亥革命时期的南方独立各省挂出了什么样的旗帜？

有撚排未醒哂 （港豬） 同你賭撚都得
喚醒大陸人 就等到下世吧

我覺得唔可以咁諗，6月9之前你都諗唔到咁多港豬醒左，當然唔會醒哂但都好大部份，所以唔好覺得無可能就唔做（喚醒大陸人）

問題係香港太多 騎牆派 同黃四郎 ，電影簡單
現實複雜 你可以點搞？

好高質

黃四郎=中共勢力/政府
騎牆派=利益者/商人/老闆

根據民意調查我地80% 佢地20%
佢地係少數，不過影響力好大，所以你話太多唔正確
(敵人係少數，但十分強大）

現實係現代戰爭，唔一定係武力戰 eg 貿易戰

向大陸輸出革命必定有用（因為係打中共真身）

有5點

1. 以破除中國強大這個概念為主（唔係講民主個d)

2. 愛國不愛黨，避免民族主義

3.唔好比5毛，風向撚令你覺得中國全部都係咁，我相信陳秋實這類人唔係少數但有他勇氣的就係少數中少數，只係唔出聲/怕了/被消失

4.唔好覺得無效就唔做，中共最想你咁

5.中國比你睇到既民意一定假 (代表哂14億人你信唔信）

早幾日都睇左 高質

黃四郎=中共
假黃四郎就係支爆，最起碼要正式進入經濟衰退。

用槍射門 = 大量支爆消息新聞在大陸瘋傳
合理，但要小心畀中共用民族主義騎劫，最終目的係要支那解體。

好多港獨派無思考過點處理中國政治，咁係一定會輸，中國就係大到不能忽視。

Yes 你睇我310回覆

其實好簡單，只要令到全中國都知到中共連香港班後生仔都消滅唔到佢的「強大」就會畀人拆穿，共匪想spin去港獨都係想用民族主義團結內部。

勇武抗爭一定唔可以停，一定要繼續製造新的衝突畫面，之後不斷射上去，慢慢瓦解所謂「強大」的神話。宣傳重點唔係要令佢哋明白同支持我哋的五大訴求，而係解除中國人對中共的恐懼，之後引爆中國人同中共之間的內部矛盾，瓦解佢成個統治集團。